沒上紅地氈的女星

尾二果個會唔會又俾人串開工

得一兩個熟口面

女星？邊到係星啊
依d叫女藝人喎

過左40歲先做到女主角